出糧戶口係恆生銀行 使唔使轉銀行？

匯豐 美英中兩面不是人
而家有啲風險

叫老細出美金cash, 如果唔係辭職囉

轉到咪轉
轉唔到咪出完糧拎哂出嚟入落安全戶口/轉美金cash

想轉 渣打
遲啲走難去英國
若香港有渣打戶口，咁在英國相同銀行開戶口希望方便啲

渣打都出事
無睇新聞咩

渣打都有份支持国安法
英美議會都有份屌

驚滙豐但又轉去渣打，都幾好笑喎

Citi bank

咁點好呀？轉花旗？

英國周圍都冇渣打嫁

畀啲意見啦

老美銀行

搏大霧拎cash走難得唔得

走難去英國連有邊間銀行都唔知 ching你係差啲喎

英國佬最濕鳩既地方在於

無錯到最後關頭係可以信佢唔會奶共

但係唔決斷唔得呢個關頭來臨之前，佢地會彈出彈入反反覆覆，而係呢個過程就會有好多人中伏，就好似二戰入面既捷克、奧地利

又要英國有 又要香港有
除咗HSBC 同SCB, 仲有冇啊

而家喺銀行開個新戶口好似難咗好多咁

轉數快幾秒咪轉走，使撚轉戶咁煩

而家 習手足 不斷加速
要諗定

citi bank

西亞
For your info
渣打喺英國又冇分行都成問題

西亞喺英得三分行

英國 網址 : www.hkbea.co.uk電郵 : info@hkbea.co.uk 倫敦分行 75 Shaftesbury Avenue,London W1D 5BB, UK電話 : (44-20) 7734 3434傳真 : (44-20) 7734 0523總經理 ： 周若偉先生 伯明翰分行 Unit 15, Wing Yip Centre,278 Thimble Mill Lane,Nechells, Birmingham B7 5HD, UK電話 : (44-121) 326 3030傳真 : (44-121) 327 3389分行經理 ： 張瑞儀女士 曼徹斯特分行 3-5 Charlotte Street,Manchester M1 4HB, UK電話 : (44-161) 669 8888傳真 : (44-161) 228 1202分行經理： 李尚玄先生

罰間銀行要佢嘔翻優惠協議下唔洗交果D稅出黎同你出糧有咩關係？
你驚佢嘔完筆錢出黎會執？

<抗爭文獻終極整合>
(持續更新)(求幫推、收藏、廣傳)

方便一定係HSBC
英港兩邊都多branch

渣打得London 有，同埋好似唔係for 普通市民

驚HSBC兩面不是人就到時先轉英國啲銀行 eg. Barclays, Lloyds, natwest

叫做好過冇啦

花旗啦
不過難保佢第日奶共
只能永遠選擇lessevil嘅
政府個一萬我情願出支票

英國可以揀lloyds 或者barclays

轉邊都一樣只要唔係海外戶口一樣中招
係睇第一個定最後中招

得嗰少少錢，驚西咩
你話因為政治理念轉就話

時事台？

用緊hsbc

轉citi bank
我都係恆生，打算轉去citi bank

就算無今年發生既野一早要轉啦
Atm卡又柒
Ebanking又柒

citibank好似樣啲喎 大家都咁講
我半年前 開咗張citi信用卡
另外兩張星展傍下身

唔係驚佢會執
係想啲錢 流動到出去

萬一要走，在目的地落機後要有銀行戶口用錢，然後才做到其他事

thanks

好，花旗入選
政府嗰一萬 我會捐五千去612

出糧戶口姐又唔係儲蓄戶口，港共都保你50萬LA，而且大貓食既係香港市場，歐美都唔係佢世界，開發緊中東，重要唔派息，大把錢啦。最後恆生同大貓都發開既，最多大貓唔點賣股中資姐，點會死佢，而大貓大股東係平保，中共點會殺佢，要俾企岩位姐。

其實巴打們不停答但係OP好似唔想睇到咁

你想安全Citibank 啦, 你開英國Citibank 香港Citi 匯過去免手續費

英國唔係得英國銀行, 美國唔係得美國銀行

我都係恒生出糧，但set左standing instruction每月自動轉賬大部份錢去Citibank

香港本土有咩銀行？
廖創興？

ok 就咁樣啦
一於花旗
thanks各位

東亞、大新 好似係

會有咩可能有危險

要

用緊恒生

hsbc = hk
渣打 =印度
常識吧

要轉， 同老闆講要出現金先得否則唔撈

叫老闆出糧出美金，出港幣唔做

創興由越秀持有

我用支付寶出糧

渣打係英國無分行同無户囗架
辣殺黎

真係去到
有一間分行都夠
只要拎到啲錢，到時再轉英國銀行開戶口都得
好難有啲兩邊都多分行，但又唔奶共嘅銀行

渣打離岸都係射去sg

人地主力係亞洲生意
由百幾年前開始已經係

巴打幾搞笑
仲話走難去英國

新聞睇一半唔睇一半
渣打都俾人屌緊

轉啦，用dbs算數

你好撚多錢咩
嘥鳩氣

猩加坡猩猩銀行
有分別咩？

Despite its UK base, it does not conduct retail banking in the UK, and around 90% of its profits come from Asia, Africa and the Middle East.

鬼知咩
日常生活我都口沫遮攔
叫我講嘢就住就住 不如去死

要我啲細路變小粉紅 是非不分
我寧願走

citibank都有負評
得罪你班匯豐打手？

轉citi啦，仲問

但而家排要6月尾打後

咁今次幾時先到最後關頭

係英國讀咗四年未見過有渣打

如果個戶口裡面無錢
只係要黎出糧
我諗要驚都驚你公司啲錢放邊間銀行好啲

只要每月有固定錢轉入citibank，citibank都當你係出糧戶口，可以有出糧户口優惠

出幾多錢糧咁把炮

你打定信都得

推

有風險咪轉，用緊Citi bank

睇你幾多錢
得幾慢 or十零廿慢咪由佢